[推到完場] 機場特警6

屌你老母

睇tvb都算喇屌你老母

屌你老母 仲要睇埋藍劇？

死全家喇！死返去香討喇屌你老母

Wingto

收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野

評已正

五毛狗。仲捉你唔到？屌TVB都比你屌
已BLOCK

收皮啦賤種TVB狗

收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野

屌你老母！
點解要女人先提出分開
而個下靶位死留條女

屌你老母！
點解要女人先提出分開
而男方做下靶位求條女留底

屌一見到tvb劇就錯手負皮
樓主唔好屌

收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野

三個男，全撚部比女玩
戴帽比女飛乜都齊

樓主戰術黎，以為係屌呢套劇既po，然後自己係後面開心討論

個兩兄弟唔係唔妥對方既咩, 幾時好返架

樓主好波

收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野

黑絲呀屌

咁好聲 邊個唱?

開始真實返了
搵到個好少少既梗係即刻唔要個成世做散仔既戇鳩啦

隻野

lm

貢能多洗版狗

菜思貝同湯洛雯

各位點選

湯

投訴會BAN

投訴過好多次

事實都係洗版？
唔係成世做散仔唔通俾佢白衫你做咩

抽曬達哥水

應該無劇情唔真實得過，送水輝做唔到警察就要殺人全家

又上熱門，行動POST都上唔到

多謝洗版狗

串港男？

安安真係做番自己

隻野又起歌

養便宜仔？

做唔到低賤藍衫散仔有咩好唔開心

因為佢做藍衫散仔
如果對方係督察/有家底有錢仔/專業人士
條女連分手都唔會講

靚湯型撚到

湯洛雯同貝貝
係男人都識揀啦下話

hill張識揀

ali仔條邊似印巴藉

5草嘢

達哥正乞衣 50蚊當禮物送俾人

畫眉打眼影扮南亞裔

蔡思貝長頭髮好好多 臭湯成面粒粒見到想嘔

肥湯好耐無用精液fu面

好耐無見長髮 佢長髮真係殺晒

hill張使唔使咁囂

諗住入嚟屌樓主睇tvb
我出返去先

好緊張

葉問

咁好睇

打狗棍法

打死班黑警

岩岩個aoc神父

無槍

TVB前線好黃

睇到出手汗

睇睇下止痕有啲似子丹

落班

南亞都有手足

唉，章sir比人打左2野

差好遠

冇gear既狗

喊左 好催淚

冇睇兩集

楊明用黃子恆個頭嚟擋棍

南亞仔嗌有police

堆人就即刻走晒
打都唔打下
打多幾棍 啲popo都未上到天台啦屌

你慘啦

印巴手足集合

收幾錢

好瘦喎

同女女打邊爐

Push

Love it

遙遠的她

收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野
收皮啦樓主屌你老母臭閪扮撚曬野

支持你去又話唔夠愛你
唔支持你又話阻你發展阻你夢想唔比你做鐘意既野
不如比番個龍門黎...

都話因為佢係藍衫散仔

正

確

,

第

一

版

扮

屌

黑

警

實

際

咪

又

係

C

C

T

V

B

打

手

屌

你

老

母

黑

警

。死

全

家

涉網上刑恐無綫電視及東方報業集團 警拘2男1女

中計啦Ching

樓上係狗

cls 比人用鐵通打頭打兩下都未訓低

係咪今晚2位阿SIR準備比班南亞狗扔落街

願意用樓豬條命換Man sir

拉

拉

拉

拉

做啦

我都想, do la

開波

送水輝好慘

劇情好撚牽強

殺警

編劇好黃

特色,成套劇都是咁

手足

大叫有popo

牙輝勁過連登仔

This

南亞手腳好黃

唔同定位姐

有勇武有文宣組

達哥俾人打到仆街

成棟野炸左佢啦

達哥藍屍俾人打都正常

hill 張個南亞fd 唔係個恐怖分子大佬既細路，咁都打

個頭打咗咁多野都無事？

真係睇嘅都算
cctai要有幾蠢先至仲會比正評

.

黑成咁點睇呀...

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.

.
.

.
.

.
.
.

.
.
.
.
.

.
.

.

.

.

.

.

.

.
.

.
.
.

.
.

.
.

.
.
.

.
.

.
.

.
.

.
.

.

.
.
.

送水輝唔識自己打字？

一齊咗？

好緊張..

驚用字唔同就容易比人發現

南亞仔用咩輸入法打中文

達哥呢個南亞仔中文都識講 識打中文唔奇

結局帶出:
蝻始終都係蝻

連登都有個

鄧佩又賴野多

一齊咗

美沙打

鐘意狗

食拖鞋飯

泰臣又會咁順攤

老豆: 梗係啦...泰臣佢岩岩生意失敗

做乜撚野又會fd返

屌點都好過成世都係一柴既戇鳩

明白放過你是放過自己
這個道理

好女朋友

又食蛋糕

成套野都好1999

又入戲

d錢邊度黎

唔係個個都想做包袱

呢條女有冇同姦夫食蛋糕？

情情塔塔好煩 做返達哥著炸彈背心

邊個話冇人知

我要聽日最後一日
聽日咪最後一日

一定唔會係你走先

肯定會係啲返shift散仔死先

點解好多警犬d女朋友樣都有中上，唔係單指呢套膠劇，現實都係...

真，無人想睇呢d on9情戲....快d開片啦.....

好好戲

一拖手
不分手
都可堪稱熱戀

靚湯

因為女人都是...

哈拿

Autus Delight... 幫廚叉賣廣告

我都係 成日以為joey

咁你咪去溝女囉

蔡思貝係藉口咋
真正原因係你藍衫

ok
我辭職

啲女人好煩 成日話人唔明 唔明你又唔講 解釋又唔信人 咁想點樣啫

冇出名，不過有過鏡當補償

咩春黎 講英文高級哂

阿雪都寧願食oreo唔食汪子勁啦
編劇好黃

唔撚係下話
好多散仔條女都好柒喎
得小數係比較標青
呢啲就可能係個藍衫本身有家底但讀唔成書

如果係出身窮撚既 應該連女都冇

就散

係因為編劇知道總督察唔似藍衫散仔
要配啲出身唔好，條件唔高既女
所以換過第二個

有咩

重要野都要交返俾真差佬講

汪子勁係咪會死

送水輝好型 成個蕭敬騰咁

唔駛有人望後面

班狗打市民就叻

點解少左班狗入黎吠

on9真飛虎呢

死撚嗮

南亞狗

得4個係一邊
easy

咁都射唔中....盲架喎...

己ban

屌你老母又話機場特警
企定定俾你射都射唔中一個
垃圾香港警察

唔係好準既咩
head shot搞掂

睇黎今日完槍戰聽日談情結局

槍法廢到閪咁

連登仔思維： 連尼住連手足都BAN

連登係咪藍？

其實佢成日是閃咩 懶係緊張咁 廿年前拍片手法

好撚柒 唔知係咁閃咩
個場景又柒 屌你一睇都知搭出黎

所以多咗P牌搞事

點解送水冇預備定降落傘跌落去

on9....背shot, 大聲話人知你係到...

唔知 好緊張..

個犯講對白好撚浮誇

咁都叫緊張
你慌主角會死咩

黑警自製既緊張....

送水輝好L型
想幫佢含

好撚假 咩年代 拍到咁屎
準又唔撚準

唔知現實嘅黑警打唔到恐怖分子

個南亞仔好慘

Ali條仔

達哥件炸彈背心應該真野 一㩒掣就瓜得

Dom dom dom

點解唔勾槍

又係TVB廠樓梯 屌

個炸彈

肯定手震禁錯制

唔要佢丢低個制

南亞仔gg

屌你玩咩 一個警察都殺唔到 做話show time

lift入面都收到

肯定係貝拆

Ali都係

柒撚到 Showtime
聽到都打冷震

蔡思貝仲慢慢黎 達哥仆得街啦

真送水輝咁無計劃，戴個垃圾面具都認到你啦，一世通緝犯

鋪左咁耐唔係咁流掛

仲教書

妖你一做後鏡啦

阿sir你可唔可以講番英文...

正常都係用同一隻色啦, 做戲至on9用唔同色

個語速

唔好急 最緊要快

Boom

主角點會死

用溫度計啦

叫佢自己剪

係

係逃走既時候整個搖控既炸彈唔即刻引爆佢 係咩玩法？

主角光環

我屌你老母showtime?TVB編劇快啲仆佳死！
我黎寫可以緊張過你10倍啊on9！！

直覺咁唔駛摸熱啦

揼波鐘

咁撚易破

bomb

得1秒 嘩柒撚到

炸撚死班黑警啦

我仲諗住入嚟屌鳩你

一齊啦

冇左供電 點解仲有顯示時間?

咁快收皮，送水輝咁撚垃圾

等睇倒數繼續
好似鼠膽龍威咁

仲有一集bbq

點解唔叫個南亞仔自己剪

鈕電？

咪係

Showtime

抵撚死呀楊明

call sdu la

要個跛左既扶

殺狗

喂
你話還腳咋喎

一個盲既一個跛既

殺狗殺狗殺狗

鬼叫佢高級

要生硬拉到感情戲度ma 要hii張知道自己真愛係邊個

殺就快啦

快撚d開槍啦

call苗橋偉 黃宗澤 鍾立文啦

廢到 俾個渣手槍咁撚

屌你開槍就開槍啦 講咁柒多廢話

羊明好撚型

On9 緊係call大小姐

真殺狗既話，我直播裸跑都得啊

其實點解d差佬話重有得番轉頭

成套野都好膠,又唔緊張

屌，又無殺

屌你老母呢招上次先用完
大家唔好再中計

阿sir講野唔使你教

現實最鍾意咁呃人自首

negotiation skill

聽日終於最後一集

預告堅射左，楊明收皮未

啲罪加埋唔洗坐終身咪有得返轉頭囉 殺人罪成坐監坐到死

我勁想講你唔追我咪有得番轉頭

去咗邊

終身其實都係25年到佢而家唔通3 5年走到出來咩咪一鳩樣

真心失望
等左咁耐showtime，點知成班好似無計劃入去酒店比人圍死咁

呢段戲一開始已經有人講緊投訴種族歧視
去到結局都仲係搵南亞裔做反派

樓主高招 呃到正評之餘 借啲意開即討

唔想自己死咋

D 所謂有得返轉頭咪就係唔使死

Pish

現實同戲入面都唔可以信警察

一炮過重溫前兩集先

gd

黃子恆

又有番外篇

正

飲燉湯

咁佢都係提左句姐
但印象中之前真係有條傻婆忽外國軍人呃？

a few moments later
真係唔明點解佢唔游水走 重hold住喺嗰個位

電話騙案呃咗幾千萬啦

估唔到咁多連登仔睇套曱甴藍劇

光復香港?
時代曱命

今晚大結局啦，唔駛再聽到

連痰情戲都係低B

就do la

送水輝比黑警殺咗

好多廣告

打

do la

堅多 因為無人抵制到

輝輝走呀！

番去送水la 咁多廢話

我避緊子彈呀大佬

膠水碼擋子彈

咁炒都行到？

因為子彈係膠做

送水輝手足

比個機會
直接射頭啦

今晚有幾多又送頭？

黑警 第一槍就射心臟

估到啦

呢套戲唯一一個好人死咗

on9

me too

一個警都殺唔到

成套得一個係忠
但死咗 頂

完

阿輝死咗，套野完得
之後又繼續感情線咁

阿雪同肥湯都算忠

送水殺man sir會唔會講原因

全集bbq?

easy同冇中槍有乜分別
串而家d黑警冇委任証

又黎1999劇情

where is 機場

得啦得啦
Bbq完撚咗佢啦屌

又廣告

安安巧靚女

剩低45分鐘，唔係全部做on9感情戲呀嘛...

睇緊

頭10分鐘講槍戰
之後50分鐘講感情線 on9

大結局唔使10分鐘已經過咗所謂嘅緊張位

走先
bye

拿拿

成套野1分鐘劫機,機場炸彈都無

你留番長頭髮先

屌你老味
垃圾po

轉台啦

又迪欣湖

達哥靚唔靚？

拉

短頭髮幾好

靚

嚟緊又播飛虎幫黑警洗白

推

係囉係囉

推番

而家拍踩過界個頭

人如其名

第一集都冇睇

垃圾咪入黎

大佬唔好認真
因為我啊妹條仔係白衫，加埋之前老豆搵仔起底，見到好多散仔條女都ok先咁講，sor

其實個老豆乜春都識

來個小總結先:
post 1 -1716
post 2 -1214
post 3 +2706
post 4 +1896
post 5 +1268
post 6 + 280

共3220正評, 應該是2020最受網民歡迎劇集

on

巴打真係好犀利

會唔會送水未死， 轉頭再返黎殺easy

你所謂既好多係幾多？

幾好嘢 大結局攞嚟傾計

撚到啲連匪

南亞仔靚乜柒

好熱血 咸左...

大結局好撚出色
唔知講咩好

次次都係你
不如你去驗下

達哥識日文

最尾係咪著住制服跑？

慰安劇

冇事

日本啲機場特警識唔識廣東話？

出動yeah

搞咁多嘢入asu有冇人工加

同有錢女做fd梗好啦

我呢d毒撚應該第時就係咁樣祝福女神

又泰臣

咪溝第二個囉

浪費食物
整污糟公共地方

警察仔

頂你個肺
地下個雪糕呢
成杯雪糕掉咗佢
有冇搞撚錯

1500

現實有冇咁

散仔

好浪費食物囉仆街

oreo

咪係 拍戲使唔使咁呀

個個都整跌嘢食

浪費食物
唔撚睇了

show pass
要你比番1500佢都仲得

雪雪
最後要離婚

面包有咩好食

阿雪個病

蠢女人養唔熟

浪費食物 十八代都生cancer死

蠢既港女

達哥坐監

其實雪雪已經對佢老公好好

又串暴徒

雪雪離了婚

黑肉跑步

仲未完？

呢個係咪Bonnie嚟
次次都要俾啲咁撚淫嘅角色佢做
睇嚟愛回家已經對佢最好

好抗拒到主動迎合

新人唔洗博？

達哥剪短左好柒

離婚離得好佢真係好那煩

唔係呀

做TVB真係慘

望左望時鐘，先9:06分，但已經收緊所有角色既伏線，比個完美結局大家

諗住入黎屌柒你
點知正評左

未入黎之前 我心諗
屌你老母 TVB post咁撚多正皮
諗住屌柒你地

監躉頭都叫唔柒 入面啲人個個都清一色呢種頭

妖TV一樣

咁只係你嬲人既決心唔夠囉

你無屌錯

洗版狗唔出去光復？
又當出面手足係避孕套

都最後一集啦仲洗版，連登仔放下仇恨啦

你有冇見過真正嘅先？

金剛棒

係咁拖劇情

投已訴,睇下連囝做唔做野

新聞見過河童 佢唔係拍戲啦 不過好似達哥個頭冇咁短

睇下時事版
佢哋睇直播當去咗

最後一集都幫手推post

金剛棒好屈

會ban

包容 體諒

blocked

友乜誼呀打乜飛機呀
現實中既狗隊根本係辦公室政治既加強版
爾虞我詐

我都block左你wo

仲有成集，想知仲可以點拖
盲估：時間跳五年後，張振朗係度操新兵

響第一個post
有人被bam

連仔戇鳩架 洗版唔會ban

完啦快啲

幫咗手report

你試下

岩，今日之後唔再睇

套套劇都見到隻東張貓

段bgm咁撚熟口面既

發覺永遠有條傻仔負皮
100%係公屋藍衫
做撚到白衫個日先返黎搵我啦

轉劇睇算

對腳

今日上881

乜撚野人地瞓緊教你保護市民
我只會笑柒你返shift 狗
短命種

靚湯對腳不嬲正到仆街

村姑

洗版文宣會bam 其他唔知

冇出過商業宣傳post但被block左一日

好白

樓主罪有應得

37碎仲好撚正

遲下睇飛虎

我投訴過啲人洗版好多次 都唔會ban

狙擊洗版唔會ban

幾時結婚

機場特警終於都播哂啦，時事台班戇鳩又贏一仗

肥湯

再見亦是朋友

條女on99

呃細路女蝦條

呃蝦條

Tvb真係想幫警犬洗底

影完機場特警，又播飛虎

屌你地真係睇㗎？

呃閪屌

洗到咩

黑警呃蝦條是常識吧

愛回家好睇

達哥個頭重型過張振朗

套野都唔知有冇一半肯機場

專業跑步
你單車同跑步都入門wo

Eting

靚湯等我黎接收

仆街港女靚湯

大肚？

一路睇一路恥笑

達哥死開啲啦~

肥

分咗手無耐就同暗戀自己嘅人曖昧 咁好咩

完 super

10蚊跟

樓主有幾多獎金？

真實
梗係唔後悔啦
散仔黎咋喎，又係野仔
身家都未必有得分

大把有條件既男人揀

Ok啦，但今套劇靚湯個妝真係唔太掂

我有興趣

坐左監啦

你跑步 單車都係初階

呃達哥蝦條

講漏左，散仔張振朗佢老母出身公屋

Hx

章sir好撚型

嘩屌
俾左幾多贊助費

黑警死全家

痴撚線 三粒花 飛巴黎同你坐econ

係個樣唔掂 成面粒粒 佢作為女人每日照鏡見到自己塊面唔知會唔會嫌棄自己

黑C

呢套野真係尻撚到
不如叫機場特警之日常啦 dllm
最終boss第一節就死撚左
之後3節都唔關機場特警事

子痕阿雪呢pair最好睇其實

帶就咁易
除就咁難

成日化妝,又早晚唔定時訓係咁架啦

真完美結局
呢個傻港女真係好q

再帶

最可悲係明明套野咁唔掂都咁高收視

仲睇既人先鳩

有左

當笑片睇

幾百正評 我感覺到連登藍ching歸位

講都係

其他2PAIR唔係睇肥湯=垃圾

收call去機場出動？

今集打後連賊仔都無

你信D收視?

出動？

跳起yeah

Eting無乜波

ending 好老懢

正宗港女

係
位編劇見到我地留言，唔該反省下

有埋101分

似

由法政已經係
希望降魔的好D

大家咁話

9成劇情都係到溝緊女 食女 派帽
連國際罪犯都唔撚講

我地又要出動啦 ?

是叻信

下套飛虎記住照咁樣玩2千正評等住黎時事台班戰士正一戇鳩閪

出動。。。唔該

得佢咩 佢又唔係受力捧 一線啲女都冇佢咁款

一齊

真係出動

讀心神探都係咁

究竟套劇肯機場既外景有冇2星期

真係求奇一個c9編都好過佢 廢撚到

一句多謝推post咪算囉

跑

成日夜蒲

以為貝貝end

咩撚bgm黎

電線加箱已經可以引狗

三柴???

又係建東

尷尬尷尬。。。

d人鐘意拎正皮打丁

講左個BOSS成個星期
10分鐘KO

有無?
yes sir

有！

學警出動

呢套劇真係唔錯

諗住拍2?

ending 好撚老尷

張振朗仲係冇柴

沒有機場特警的day 0

yes sir

哪吒

咁呀雪有冇同返章sir一齊？

唱到咁

我宣佈連登最多正評港劇：
機場特警！

一定有2,咁高收視

辛仔最後有冇同hill張一齊

救命丫。。。無得睇啦

po數 thx

心傷

5xx正皮 cctvb洗腦成功

有冇人覺得鄧佩儀好似神宮寺ナオ

臭閪空姐吊住hill張

mola
messi opened

咁就好喇

機場特警2之拆彈專家

朋友出班 練步操 真係唱以首。好似係傳統黎

劇接劇咁喎
一線仲有乜
賓穎走左佢同思貝都幾大得益
之前堆港姐結婚既結婚,生仔既生仔
係佢形象算好少少

呀雪似波多野

正皮可以比tvb高層打丁 你話tvb無落連登廣你都唔信，話時話樓主間marketing agency仲請唔請人

應該改名叫機場特警食女日常

一定要推

飛虎 宣傳

未收$ 不了

有劉德華

幾似

飛虎之雷霆極戰

好正咁

溝女特警。。。為主線

Dear 珍姐 樂小姐
連登好鐘意睇呢套劇
務必要有第2集

一定正過asu

全年最多正評劇是咪呢套？

下套飛虎有澤囝 正

來個總結先:
post 1 -1716
post 2 -1214
post 3 +2706
post 4 +1896
post 5 +1268
post 6 + 380

共3300+正評, 應該是2020最受網民歡迎劇集

轉場18年後

下輯 溝多幾條女

有第二輯可能一星期已經拍完機場外景

證明左班人真係堅戇鳩

最緊要多D空姐裝

下套飛虎再接再厲

屌你老母，下次又做黑警劇

cctvb咁都洗腦成功

港共黨衛軍恐怖分子完蛋了

支持警隊

真實個班都成日溝女 班演員都係

黑警死全家
上連登學咩人睇tvb, 返大陸啦望望望

on唔on9就唔知，但證明好多連登仔睇po睇完#1就走

一定要有章Sir
鐘意佢講對白唔望人+企唔直ge腰骨

連登有紀錄最多

咩229二三百咋

入黎托柒咩
彈開啦

比腐皮+覆都唔好
咁簡單都唔做

又要入嚟屌人
又唔碌到兩版
廢到

pin this la

次次po數都靠你

push

原本想DIU點知係正皮

今晚出左去食飯，想知送水輝最後點 殺狗英雄下場係唔係好慘